24/5有冇英文文宣，想叫埋外國朋友join

如題